［真人真事］達子我發夢夢到呵緊尿，點知現實真係瀨咗尿

首先，達子我非失禁，但達子我尋晚明明呵清哂d尿先訓，點知訓訓下竟然夢到自己呵緊尿，達子我當下就即刻醒咗，但又好眼訓之下就選擇繼續訓，但訓訓下又夢到自己呵尿，同埋夢中d尿射到自己，仲feel到暖暖地，但達子我都選擇繼續訓，最尾達子我終於忍唔住起身去呵尿，點知發覺自己成條底褲已經濕哂，再返去睇下張床，發現張床個patpat位置一噠水跡同尿味
估唔到達子我都成35歲人，竟然仲會瀨尿，搞到達子今朝早要請病假，依家洗緊床單同條底褲同埋陣間仲要出去睇醫生

正常 大家都會

夢遺